公投 黑死病定鼠疫？

明明叫開黑死病

呢幾年愈來愈多新移民叫鼠疫

悲慘世界又係咁

好多新移民慢慢溝淡上一代叫法

te]
扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

[/quote]